[碼頭料]原來警暴只係以退為進,後面有大單野!

發夢有省長講而家警暴到某個階段中共會反CUP 話警察失控以中國公安全面取締.
到時大家唔會再介意用公安因為警察衰能過公安!

#唔好問我係邊個講
#發夢.立此為證.中左再講

好耐之前有其他巴打講過啦

中共信唔過黑警係眾所鳩知
公安武警混入防暴, 最大原因係監控黑警所有行動
大陸買支BB彈槍都唔得, 點會容許香港人有自己既槍
雖然班狗好想奶共, 但中共根本當佢地係外人
用公安武警全面取代黑警係必定發生

係玩呢招就唔會比佢哋去國慶同官媒認證微博啦
咁多人(雖然可能假)follow 一句就話佢哋失控 又會動搖牆入面班傻西信心 NBA已經搞咗鑊

班藍衫永遠睇唔通呢個事實

當笑話聽

通常呢D事第一下都會當笑話

文革批鬥本身個畫面都幾好笑

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我fact check 咗Apple send data 去騰信個問題但係P 牌推唔到post。 可唔可以幫我推？

[我已自行FC, 附證據] 關於Apple send browsing data 個問題

到時黑警會幫手屠殺香港人定反抗？

兩邊都差唔多
有咩所謂

唔接受

你知我知光頭佬都知
不過應該連藍絲都唔會接受

兩舊都係屎
但公安防暴都唔會佩槍
某程度上而家黑警仲衰撚過公安

公安無所謂，我而加剩係想整個警隊摺埋

嗰3萬人都係歷史罪人

香港抗爭延燒 網傳中共2支人馬「地下執法」 包括暗殺、滅口

2019-10-15

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中持續4個月，港警暴力鎮壓不斷升級，並爆出多起多起年輕人失蹤、自殺及被殺案，引發香港社會人心惶惶，而根據網友的最新爆料，指逾2萬名來自中共的公安、武警及秘密特工，已經進入香港進行「地下執法」，當中分成2股力量，一是冒充港警執行捉捕及清場；另一支來自中共國安人員組成的「祕密特工」，執行竊聽、綁架及謀殺棄屍等。

這起訊息來自署名「君子蘭」的網友在推特上爆料，他連發數文詳述暗殺力量的存在。

據君子蘭的說法，這兩支暗藏在港警之中的力量，一支是中共廣東公安和武警，直接穿上加入港警制服，跟港警一起動作，負責在示威現場驅散、毆打、捉捕、清場任務；不同的是，這群冒充港警的公安已獲得高層授意，可以「在捉捕示威者過程中會肆無忌憚地過分使用武力」，且不會承擔任何的法律後果。

另一支地下執法的力量，來自中共國安所屬的秘密特工，直接聽命北京國安部和廣東國安廳指揮，且可以指揮港警，除了少數合作對象外，不會在港警系統上留下任何紀錄。

這隊人馬主要負責對示威運動的核心人物進行電訊竊聽、跟蹤偵查、綁架密捕、刑訊迫供、謀殺棄屍的祕密任務，目的是要查清示威活動的核心人物、示威者間的互動方式、領導機構……..等內容，以打擊瓦解示威運動。

為達目的，這支祕密特工甚至不惜使用包括恐嚇引誘、暴力折磨、強姦輪姦、催眠餵藥，對不合作者一概會被自殺、棄屍。

君子蘭更說，即使目前香港已經出現多起無名屍，未來可能還會有更多人「被自殺」及發現更多無名屍。

中央唔俾香港人當兵，就係怕你地武裝同佢對抗…而家班差佬真係中晒呢個死穴，完事後仲唔清算你地咩